黎智英真係比攬炒巴累撚死

自己拎完錢爽完就走佬 留返d罪名比其他人去受

攬炒巴攬炒埋黎智英。

係唔係累死關你條5毛分化事？

無所謂啦
依家有冇參與都可以比人告暴動，有冇人走根本冇分別

樓主撐肥佬黎都五毛？你仲似

一定往死裏打 黎生保重

Do not split

我要攬炒！黃絲送贈金給你
然後著草，不知所去

Hey Jude(祖廸), don't make it bad

點解呃錢既通常著老西

其實攬炒巴收左咁多錢 而家做緊咩

秒。

想問下攬炒巴付出左咩野代價去換個三千萬

如果你話做左好多野 袋三千萬人工享福我都無咁嬲

無付出任何代價嘅「手足」是廉價的

讀書同屌女

比人扑左下頭 流左幾滴血

希望樓主拆廿年陽壽保住黎老闆

攬炒巴拎曬d錢去英國買車買樓

啲cctoy除左屈毛 仲有無第二招

唔係點叫攬炒

唔好分化
大家各有各做
買車買樓都係為咗宣揚香港

攬炒巴：睇完d小朋友d相好心寒，我已經re tweet講比全世界知！

我深黃

佢一定係啦

用雲加換

攬鈔巴